謝Sir篤灰？

原來成班連登仔打飛機

我屌你老母臭閪
blocked

On9仔 已block

朝早咁撚多五毛既
啊sir番早？

唔記得加返條link

[突發] 謝sir督灰名單流出，有晒詳盡資料

做乜改圖，明明個名單水蛇春咁長改剩得一隻豬仔

係咩原來比人改左圖？

改果個未係你，仲扮咩？

你唔識睇就咪撚柒啦

打小d飛機

懶醒

不如你又cap返原圖出黎證明我呢張係改圖

Cap到我自爆又點話

無自己打開既習慣,通常係搵你老母幫我打，你都自己單機打飛機啦，不推文bye

仆街仔

就係唔想公開，你個仆街藍絲係到想擾亂視線無人信你架傻仔 block柒你啦戇鳩仔

Morning Sir

只有連登仔先信 盲既

連登加密法都唔識？
新會然
返狗屋食你既狗糧早餐啦

傻架 你證唔證明到無改圖先
你講我就信 傻閪

仲唔成功fake到樓主個垃圾藍絲真野咁易俾你知咩死傻仔

good bye sir

Thank you sir

收皮sir

要點證明呢張無改圖 不如你教下我

on9 仔

有樣睇

照鏡啦on9 仔

原來係警犬開post

唔使照鏡 上連登就得啦

樓主係咪係淘寶買完ac番黎唔識用呀

白撚痴，比人爆左，改左做豬仔保平安咋

多謝你改走名單

打飛機 就係咁簡單

點解要㩒入去睇
係咪內心都懷疑過牙中？

垃圾popo 亂開po

條友係咪坐完監出黎

呀sir又想套料,
收皮啦你

唔好咁啦 打飛機身體唔好嫁

垃圾弱智POST
冷處理由得佢沉啦

為左綠卡姐係點

真心想知 跪求

我都想知 有無連登大神

on9仔

呀sir食左狗糧未。

Blocked

睇唔到你地post既野就係阿sir?咁你地都係

你點影的

mon post 狗呀

BLOCKED

樓豬明顯係 一毛 / 藍屍狗雜種

Yes sir

拉。比人改圖了

好好玩？

返微博啦傻鳩
連登香港野狗仔學咩人用

單機啦7頭

咁多人睇 點單機

早晨呀Sir 食左狗糧未

哇 樓主你真係好醒

早晨呀 食左天使未呀

死全家啦黑警

岩呀黑警死全家 香港人加油

我都唔明點解，都4個月，點解仲有咁多天才以為連登account係咁難申請，定係佢哋覺得連仔係會自動block黑警既account

笑死我

笑左，個ac無用咁耐 無啦啦上水呀彊屍

真的假不了
好驚咩？

制裁名單有樓主個名

拉

真係好想知自己叫咩名

班mon post狗一定唔識高級加密法
起碼要由高登之前轉過黎既小部份會員先知

good morning sir

ON9仔 sir

唔洗block
不推文 垃圾毅進仔玩翻微博啦

多謝
然後知你係sir

我高登都有嫁

又衝出嚟

有傻仔唔識睇

你自己唔識解密 睇唔到就認左佢啦
估唔到謝sir 連自己同事都篤灰 正仆街黎

係呀 謝sir好仆街 篤左隻豬出黎

Block9樓主先
之後單機啦撚樣

我都覺 隻豬好慘

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

說話唔係咁講啊 你連連登加密法都唔識好難令人信你唔係第一日玩連登喎

傻9 要㩒落你老母隻豬到睇嫁
唔識就出番去啦

唔好意思囉

其實警隊亦好 藍絲都好 冇樓主d咁嘅人早就贏左十世 死都要做d自認為醒嘅嘢衝出黎7..........狗繩都綁唔實你地

吠兩聲嚟聽下

連我P牌仔都睇得到個名單喎？
宜家連登咁先進識自動過濾police account架咩
Btw謝Sir多謝你冒險篤曬啲黑警出黎

唔撚洗做啊警狗？

打飛機又真係爽既

唔使理啲on9仔
開返不推文回覆

新會員就咪衝出嚟柒啦

用左加密
你撚睇到咩
你估是但用apps就睇到？

樓主做乜撚野

一定係啦

唔識用連登加密法?
真係虧你個acc係5位數

笑死人咩 師弟

睇黎樓主唔識用連登

會員no.排8萬幾叫人做師弟
乖啦, 小朋友, 爬下文學下點用加密法先啦

個格改到歪曬

由佢d 舊post可以追蹤到一些五毛及狗 acc

證明唔到就唔好話無改

Mon po狗

Block

原來真係唔識㗎喎

拉

連登加密法

你咪撚on9啦
連登唔岩你啊小學雞

移民 美國張綠卡

證明而家人多講就係真相

報告阿Sir
你改完圖 你個名唔會消失咗架！
不推文

其實我開post係想笑鳩你地

( Show Blocked User - 真係無記性 )

笑能4

又block多個傻仔
不推文回覆

Ching改圖識玩

你老母 搞到我無哂生意

請善用起底功能，新開未必係鬼，鬼可以偷人acc

新會然？